屌你蔚雨芯新歌《BB》又幾好聽喎

曲詞都幾好

rainky都唱得幾好

越聽越有味

請唔請人？

我有幾何音樂台開post呀
咁都當打手

得對波

可惜個底花咗